啱啱落街執咗隻死利狗番屋企煮黎食

啱啱落咗樓下諗住食晚餐

點知所有酒吧冇開

諗住番屋企食杯麵算

點知比我發現咗隻死咗冇幾耐既利狗(縮縮地，懷疑係精味 )

即刻拎番屋企醫一醫個肚先

利狗同根生
相煎何太急

燜36一流

浸榜首味

A09！！！！！！！！！！！

A09

系

好搶口

第二喎

樓主食死左了

牠是肉酸不是利迷